準備飛去美國接1000L油了

有冇ching知道呢隻油桶好唔好用

可唔可以搭單運埋我果1000L

ching以後便秘飲油就OK

一張一千桶wor 師兄

集運商包唔包運油

老貓點睇油價比恆指更加快drop to 0

咁多油重唔派戰鬥群嚟想點